想upgrade部腦，求指教

想up黎玩pubg同整下ae pr
i5 3330
b75m-d3h
gtx660
8gb ram ddr3

buget 4000左右
求指教

買GTX 1060, 2手8GB RAM, 256SSD 頂住先